集思廣益系列- 模型鋪改名

有朋友想開間鋪賣模型， 間鋪之前係賣菜嘅想改裝做模型鋪，巴絲幫幫手改下名

「何蘭好玩」

小李老模
模手模腳
我要砌 model
模極限

公仔箱

霸氣模型

Tenga model